一人一個飲食業加人料經驗

話說我間唔中就做下pt侍應(西餐）
有次見到條女黎食野
勁靚女身材又正
即刻狗衝跟佢 幫佢落單
跟住忍唔撚到 去廁所打左j (冇洗手）
係廚房趁冇人睇到
用手了下佢個餐d食物 再加左幾啖口水
比個餐佢個陣仲同我講唔該
我心諗唔洗客氣
望住佢食得咁開心個樣
再諗起我d體液會成為佢身體一部分就覺得勁爽

毒撚真係好恐怖

不安 cls

好變態

記者朋友大家好